[fsg審判日] 曼城 對 利物浦 16

屌柒fsg

ok

推呢個

push

推

拉呢個

審判日

其實都係有需要

judgement

屌你老母FSG

1001

屌你幾時簽vvd

想要個可以清走20+既中堅

成日亂開post
仲成世界？
要開就自己搶

#FSGOut

Judegement Day!
Give me VVD!!!!!!

一月

Fsg out

無20+射手都場均2.x球

咁快審
截單之前應該仲有3 4個post要開

推到第26個post

真係唔撚知有咁嘅規矩

快d推到26就有多一簽

慢慢屌fsg

點樣推到POST26簽人

大約10個

我定

落力d啦

你企開啦

你痴線㗎

連登新規矩

屌你老母修咸頓

有可能

下個post 直接post 26 好嗎

又hey0

#fsgout

世界cup 中堅

#FSGOUT

每人留一百個comment

本身都好似舊登咁
但係成日差唔多完post就有幾條友一齊開
咁1001開算了

其實唔難

出cheat因住黎緊幾個窗都簽唔到人呀

屌你老母edwards起身未

留意到呢個假利成日亂9開post

高普要破到大巴既球員
古天奴上季冇文尼都破唔到大巴
其實可以賣

26 post

好小學雞，爭櫈仔咁

賣都唔是今日賣
賣都唔是賣比疤

樽鹽問題

我假利?你真係識講笑

如果留古簽林馬仲洗唔洗vvd
齋攻唔守

點解可以講咁撚耐都未簽到vvd

"俾啲時間fsg"終於進入最後一日

打 109 matip 一個就夠

vvd is a must

你想睇lovern睇一季？
大佬我地要踢歐聯架

係唔想比某幾個人開

who呀

假利

春子同亨利準備定老母比大家享用未

nosredneh

我要買VVD

槍口一致對FSG啦

fsg審判日

又格劍

咁以前真係唔洗1001 人地少上唔知而家咩環境姐

屌你老母fsg

神達軒

提返大家 1pm係skysports開工
唔係edward仔開工呀

俾埋呢十幾個鐘fsg
準備定反fsg了

出魔咒list啦

買到vvd 我罰抄vvd wiki 荷蘭文一次

linda is ready

咁睇利馬機會好大

但 vvd單野應該收皮 唉搵條垃圾同人傾轉會真係。。。。

中堅又冇人加盟 前面入幾多後面失番 屌啦除左馬貼 呢班人踢歐聯

神達軒反卡隊長黎

起身屌晒喇

vvd or linda

懷疑post bar年代

全力去到26 post

fsgout

成班小學雞 開post都爭

linda

fsg反cup條件
1 買到vvd
2 留古（話之你雪佢好乜都好）

[size=6][/size=6我要屌linda]

agger

原來konchesky同pennant一齊踢緊同一隊非職業聯賽隊

+lemar

大家都係英國人
人地咁撚早開工 你仲訓緊

跟
大多你一個中文版

買埋Lemar留古都唔反住

why not both

又一post

冇野做仲唔訓多陣咩

理想做法

post 13 firm 100marks
post 26 一齊影相官宣 100marks + VVD/Lemar
完轉會窗

而家post16

lemar 唔係必需 睇死古留既話都唔敢罷踢 連statement 都唔夠膽出 vvd 就型喇

target 去到26
仲有大約1萬個comment

冇記錯最近幾次玩魔咒都失敗收場
係咪有啲撚樣唔找數搞到唔靈

FSG買到VVD 唔賣古 真係要支持埋紅襪

班動漫利召喚

古一定要賣

最尾一日如果多轉會動作實上到26
打鏝個陣可能已經30幾

Konchesky仲係隊長黎

captainC 留名

而家未最尾一日

一陣又比人話影響追po

返唔到轉頭架

快d攪掂vvd啦

推推

淨係前日架車同飛機都推爆post 啦
今日出動多兩三次實好快 26

今次第一次跟
買到絕不走數

fsg: 張伯倫

其實FSG早D打包埋Rudiger已經可以收工

又可以慳錢

Lemmmmmmmmmaaaaar

howedes 都得啦

welcome lemar vvd

VVVVVVVVVVVVVVVD

？

Come liv mei

圖都冇張
打完妓係禮拜日 今日禮拜四 先16個post
一日9個post

咁快又一個post

fsg: 要25歲以下

Ok come now

FSGOUT

繼續係唔bid既情況下VVD

dllmfsg

FSG啲飛機同埋車全部消失哂 有去無返

希望聽朝黎番個morning q先番工

如果今日買到vvd同lemar
佢地著幾多號我就抄幾多次佢地的wiki

由於張伯倫（Alex Oxlade-Chamberlain）正在跟隨英格蘭隊集訓，因此加盟儀式是臨時佈景。

Chamberlain "Mohamed Salah is the king of Egypt" 👑

仲有遊艇

影左相出黎？

文尼冇傷既應該過20球

vvd魔咒list
1. M.Kelly 抄荷蘭文vvd一次
2. 米神22 抄中文加荷蘭文一次

有冇人跟機

唔靈 不了

如果我加盟就即刻改名做fsg萬歲

Chamberlain becomes the first Southampton player to take 6yrs to arrive in Liverpool after leaving Southampton.

叫我？

回家了

希望枱底做緊野就好似基達咁

lemar list
1. 史度奧力治。抄法文wiki一次

vvd list
1. M.Kelly 抄荷蘭文vvd一次
2. 米神22 抄中文加荷蘭文一次

lemar list
1. 史度奧力治。抄法文wiki一次

抄緊keita

6點起身返工啦

Photo of Oxlade Chamberlain playing for the Liverpool youth team.

快手抄完就簽vvd😂

史獨係唔係過左全盛期

下年7月1抄

第二春

沙高傻撚左

Alex Oxlade-Chamberlain was a Liverpool fan when he was a child. Liverpool see him as long-term replacement for James Milner.
( @SkyKaveh )

binc

抄緊啦屌你老母

Oxlade-Chamberlain proving that once you've played for Southampton you will still end up at Liverpool somehow.

There is no escape.

上面貼錯

Ok VVD下兩年先黎

英國成個國家都無時差?

未官宣

繼續吹

Keita

vvd list
1. M.Kelly 抄荷蘭文vvd一次
2. 米神22 抄中文加荷蘭文一次
3. 逢坂大河 抄日文一次

lemar list
1. 史度奧力治。抄法文wiki一次

沙高又撚狗

唔夠膽跟

你又唔洗反工呀?

keita下年唔計啦

唔好亂嚟

推post

張仔
米拿 Lalala
神軒

今季打英撚鑽石陣

hi

垃圾陳

利出隊修去踢u23算啦

屌你老母

匡智會夠鐘開飯？

抄咪抄，9月1號開始抄
最好簽到十零個畀我抄
我驚寫兩寫就完好無癮

都未簽到

The big day is finally here.

There’s just seventeen hours left for clubs to make any last minute buys – oh yes, its deadline day... and it's going to be a busy one.

Let’s waste no time, you’re here for transfer fun and we’ve got a developing line to bring you straight away….

會然對倒

英國瞓撚醒未？

夠鐘喂你食屎牙

簽到vvd聽日開始嗌
得Keita 就18年7月1嗌

6點

0靚仔你好串喎

想睇日文

屌你老母沙高成日捉數

live

skysports 開工了

B朗要來我利了

叫佢走啦

岩岩記得

依位學員請你唔好將你既食物餵比其他人

只抄日文ok?

唔找數既係死仆街

抄日文

屌你買到vvd留古我都抄呀
仆街啦FSG

I quit

我改名之前已經cap哂圖

Ok

你找唔找都係啦

The Algerian FA has allowed Leicester City's @Mahrez22 to leave their training camp to "formalise his transfer to a new club." #SSN

會去邊呢

集氣

零秒即Cap

炮姐唔好亂黎

說好的175M

唔啦
好耐無揸過筆
都要練下手感

有撚咩

買緊遊艇

實係阿狗

練到幾時

賣古160m
net spénd -15m

班轉會仲唔起身勞動

馬列斯就抄阿爾及利亞文

又推左1/4個post

張仔應該21號

你班傻仔 fsg話買就打唒飛機

Edwards起身未

13

飛機失蹤

起身買vvd啦

25

貼下fake news 就大把哭喪留言啦

8

30

大家叫 張仔 ox 定 100分好

阿爾及利亞足總證實，原本已經歸隊備戰世盃外嘅李斯特城中場馬列斯，獲准暫時離開訓練營，目的係畀個機會佢喺轉會窗關閉前，搵到理想新球會。雖然身價達到5,000萬鎊嘅馬列斯，表面上冇咩球會真正想簽佢，但英國《每日郵報》大爆，其實馬列斯係轉會市場上最強代替品，因為消息話，假如巴塞隆拿收購菲臘比古天奴失敗，又或者阿仙奴失去阿歷斯山齊士，兩間倫敦球會都會即刻搵佢幫手，只不過佢最後嘅命運係點，似乎就唔到自己話事喇！

東網體育同你追實體壇每個精彩時刻！

-------林拔--
100--拉--文
---?-------?---
-?--l6---?---佳
---------?-------
有無漏

21

謝拉特傳人

23

大好き

傳疤喎

100分好柒 叫ox8

8 for k

買vvd留古我幫linda奶西 幫henry含撚兼一年唔fsg又點話

你歡喜

VVD

叫棄阿投利一百分

dllm ar

WOW左啦, 不過說好的175M!

而家先留意到

But the plan failed

痴線佬沙高

屌 唔好成日單單打打啦

推到簽VVD 為止

Nice

基達已簽,幾時拍片?

推得好快

dllm

fsg

垃圾報紙

走數狗

今日沙神都幫手推
好少見

快啦lemar vvd

The England Under-21s will be led into their new Euro qualifying campaign by defender Joe Gomez.
美斯 u21 captain

175M 車落去VVD 啦

匡智仔靜啦

唔可以亂講野🤐🤐

你咁對禾?

各位,只係SKYSPORTS開工, 唔係EDWARD起身返工

傾番轉會 ok?

你痴線架

唔係第一日既事

屌 唔好..

26個post未

打少左 fsg

記低哂會議記錄

把撚

可能人地開緊ot

Vvd都係利市失左蹤
想幫佢地報驚

MAHREZ UPDATE

Let’s get more on the significant overnight news which concerns Riyad Mahrez.

The Algerian FA has released the Leicester forward from the squad so he can complete a move to a new unnamed club.

Mahrez was training with Algeria in preparation for the World Cup qualifier against Zambia on Saturday but he's been given permission by head coach Lucas Alcaraz and the Algerian Football Federation to travel to Europe to formalise his transfer away from Leicester to a new club today.

Who could that unnamed club be? Arsenal and Roma have both been linked with the winger during this transfer window.

如果修賣vvd

前提一定是同時宣佈買人

但好像唔見修 搵人

Morning q 牙

一字排開未呀

攘外必先安內

Jer9 can子你我有責

之前搵咗了

85m轉會鋓物浦

BREAKING NEWS

Nani has arrived in Rome ahead of completing a move to Lazio from Valencia.

sorry我同佢唔識

一兩個鐘頭就爆post 快到

基達wiki好少嘢

都未係利嘅人

唔夠48小時開唔到file

下年再bin 過

人地勁早返工

張伯倫拒絕雲加18萬鎊新合約，以及車路士22萬鎊的合同，接受利物浦12萬鎊周薪，當中金錢收入相差幾多？

比較留在阿仙奴
6萬鎊 x 52周 x 6年 x 10.11兌換率 = 1.89億港元

比較轉會車路士
10萬鎊 x 52周 x 6年 x 10.11兌換率 = 3.15億港元

即係話，張伯倫為左踢利物浦中場中，不惜放棄3.15億！係愛呀牛哥！

#不愛英鎊愛中場 #但我想像唔到高普叫佢頂替左閘個反應

睇片VVD隻左腳好似麻麻

機會成本太多

我洗唔洗改返叫基達子

準備鳩打D野上去比你抄

Lazio keita-->摩
摩 lemar -->

邊條先?

關我利叉事

抄緊
咪亂嚟

-_-

copy d英文潮文上去

日賣百份

做野

屌 唔好

NANI->LAZIO
Lazio keita-->摩
摩 lemar -->

打左閘

單單

失蹤左幾日
報左驚

暗黑兵法

有人未

dada

屌sorry 岩岩女朋友玩緊我ac

屌 唔好咩

lemar vvd vvd lemar

扮有女 又一個精神分裂

哼 ！

vvd 係咪無被國家隊徵召？

張仔

Liverpool FC' chances of signing Monaco attacker Thomas Lemar aren't looking good, David Amoyal says

禾巧京京

SKYSPORTS個網死死地, 究竟幾多利撚J緊

冇
傷完都冇踢過

It's #DeadlineDay ! What are your hopes and fears for your club today? Let us know and include #DeadlineDay in your response!

我下年黎著8

依位乜水

有消息未 仲未開工

古都係

食屎啦

奶Linda 西呢啲粗重野
等小弟黎得啦

VVD & LEMAR, DELAY NO MORE!

我連名都改埋了

以防有人問係邊個 係Di marzio d馬黎

仲打緊J

呀屌已經問左

推左一半未?

只要 相信他

J都唔使打了

最後唔買中堅+用張仔頂古

問左

Di marzio唔係今個轉會窗d料麻麻咩

仆街死 馬上 立即 仆街死 fsg

屌 返動物台申請入會先

齋簽vvd 留古is ok

你係日本返左黎?

神隱bb 琴琴我地走

邊有咁快

WHAT TO EXPECT?

Follow LIVE on Sky Sports News - channel 409 - will have reporters at every Premier League club from 6am to bring you the inside track and the big developments.

Paul Merson, Guillem Balague, Jamie Carragher, Phil Thompson and Charlie Nicholas will be in the studio.

Soccer AM's Laura Woods and Adam Smith will be live on Facebook and YouTube from 6pm-6:30pm to review the latest done deals.

If you're out and about, be sure to follow @SkySportsNews for breaking news and use #DeadlineDay to get involved!

留返係日本

其實lemar無機會黎啦 但求vvd算

陳貝兒個加拿大好似幾正下

Vvd>lemar

如果琴姐1001就比我開ok?

408就講緊1001

推得咁撚快
追唔切

淨睇新聞lemar好似大機會過vvd
因為vvd真係咩新聞都冇

禾都想

已經急不及待見證呢到聽日變死城

其實係vvd>>>>>>>>>lemar
因為lovren

冇內容 ， 唔洗追住

1001個留言都係屌FSG, 何幾壯觀

開左成個禮拜ot喇大佬

傳多個cb 啦唔該

睇下今季失幾多波
仆街死都唔買後防

Fsg幾有信用 話唔買就唔買

抄緊
得閒上嚟搶
搶到比你

keep住refresh skysports個transfer centre

最後簽到vvd嘅話 我抄佢中英wiki!!!

唔通似鳩疤狗牙

Fsg:英超3場有兩張clean sheet 唔買後防了

Edwards仔未起身唔會有利消息

球會班友都未起身
sky sports咁早開工做咩

希望佢話唔賣古就真係唔賣古

我知, 但就係會咁想f5

死廢清

簽到vvd
我罰自己成世冇屎痾

24小時

沙高 神隱 j 洛d 料快過skysport

呢D咪專業囉, FSG學野

頭先邊條仆街話1點有料

The summer transfer window shuts at 11pm on Thursday and Sky Sports will guide you through the deals and the drama right up to the deadline and beyond.

The futures of Philippe Coutinho and Diego Costa remain up in the air, while Alexis Sanchez could be on the move and Kylian Mbappe is closing in on a big-money move to Paris Saint-Germain.

召喚無屎all文

一點開始sky sports transfer live

後面!見到19號

見到老虎都唔開胃

卡叔

¬_¬

利Post暴走

應該無人咁講, 係1點鐘skysports開工
別因為你心想見到乜而睇錯

叫春post

但係今晚2點9已經踢法國

卡蘇拿嚟

係熱鬧既

唔覺得古會歸隊

發下功啦

Manchester City have sent a delegation to Chile in anticipation of finalising a deal for Alexis Sanchez, in the event they can first persuade Arsenal to sell the wantaway striker. (Daily Telegraph)

米仔爭氣先係最重要

Yes

無
叫下春姐

道歉吧！

好喜歡她

Matchday:
⚫Salah vs Uganda
⚫Keita vs Libya
⚫Gini vs France
⚫Origi/Mignolet vs Gibraltar
⚫Klavan vs Greece
⚫Tagseth vs Romania u16s
#LFC

追唔切post牙

好想念她

痴線 每f5一下都有新留言

直飛西班牙

買到人 我地利po以後唔叫春

有時係到見到有人格劍真係好想加入

係咪修仔一日未掛牌，利都唔可以落bid？

米仔真係比廢中安撫左

The window shuts in England and Scotland at 11pm on Thursday, August 31.

The same goes for France and Italy, but the deadline is 5pm in Germany and clubs in Spain will have an extra day to do business; the window there closes at midnight on September 1 - meaning Barcelona's pursuit of Coutinho could drag on even further.

Clubs in China can do business up until September 14.

250m 買鳩左修仔 放vvd過黎
再175m放撚左佢啦

一個人代表成個利po

Vvd

老啦

買唔到利馬我估佢唔敢賣既 係估唔到去到最後一日都唔bid vvd啫 咁有骨氣抵精壇啲人咁撐佢

唔係
係自己唔落啫

究竟煙剷拎到reception電話未

香港幾點deadline

11

開學日 0600

打錯

vvd

I love fsg

唔買中堅唔該fsg 死全家

列時我會join埋春仔幫全體fsg高層含撚吞精
大前提係留古

聽朝6點: 空炮, 完

空你老母

其實幾大機會

直接合併好過啦 反正遲早都係我地既人

高普心目中嘅陣容仲有冇古呢

好想俾春子鞭屍

正子 幾時玩番貼丁圖

其實唔洗 等到咁上下冇料到會有班友收工既消息 次次到係咁

agree

之前又唔係冇試過

高普:有又得無又得

實有既 佢一早plan定曬 ， 呢加係個25 嗌走

Does the player actually have to sign a document?

Yes, players have to sign a document before 11pm.

In the Premier League, a Deal Sheet can only be completed in the final two hours of the transfer window (9pm-11pm).

It must be completed and sent to the Premier League and the Football Association before the close of the window.

If completed in time, transfers can then be concluded by 1am on Friday morning.

打強隊未必有 全工兵加跑狗

登刁未

Alex Oxlade-Chamberlain: A fee that could rise to £40m was agreed yesterday - and people close to the deal are telling us he had a medical at St George's Park last night. So we could get developments on that any time now.

Philippe Coutinho: He's still keen on joining Barcelona, who haven't come back YET since a fourth bid of £138m was rejected. This one could drag on as Spain's window closes tomorrow.

Virgil Van Dijk: Plenty of clubs are linked with him - including Liverpool, Chelsea, Arsenal and Manchester City.

全工兵 打弱隊真係會嘔血

佢心中應該仲有部日耳曼冇腦坦克
續約啦屌

Virgil Van Dijk: Plenty of clubs are linked with him - including Liverpool, Chelsea, Arsenal and Manchester City.

source: sky sport

lemar vvd quick la

...

150k比佢啦

quit了

Alex Oxlade-Chamberlain: A fee that could rise to £40m was agreed yesterday - and people close to the deal are telling us he had a medical at St George's Park last night. So we could get developments on that any time now.

Philippe Coutinho: He's still keen on joining Barcelona, who haven't come back YET since a fourth bid of £138m was rejected. This one could drag on as Spain's window closes tomorrow.

Virgil Van Dijk: Plenty of clubs are linked with him - including Liverpool, Chelsea, Arsenal and Manchester City.

Diego Costa: He's determined to leave Chelsea - in fact he still hasn't returned to the club from Brazil - and is desperate to join Atletico Madrid. Will a deal be done today?

呢個名掂

最重要唔係有咩會對佢有興趣
係聖人肯唔肯放

175m轟落去啦

疤好似從來冇出過4th bid
係傳咋喎

sky sports stream

Lemar簽唔到等winter 先
想快啲搞掂vvd

無錯 如果肯放我諗利都會比其他隊出高d 價

買人味牙 ， dllm fsg

快撚d啦
本身仲ff簽完基達之後仲有得j

西裝友乜水

利市天光啦
transfer committee起身做野未

100m + sakho一嘢轟落去啦

求其官宣 ox 黎j 住先啦

快啦屌 好撚心急阿

送多個奧力子

Happy deadline day everybody, keeping my phone on in case Jurgen calls if the VVD one falls thru, i can play sweeper in a back 3. @mattletiss7

送多個保丹

力子借去禾堡 仲有$收

送多個linda

當人地資源回收桶

送多隻翼比佢

比住個ox頂住先啦

最重要係聖人未通知 錢肯定出得高過人

完左轉會之後等睇古跪低

除左利迷外，最緊張應該係老虎了

#真利#真愛#g持AOC

ok 咩位置都送咗 放人未

送多個m記餐

如果最後乜撚都無呢度會點

送佢去動物園定馬戲團好

靜左

1個鐘十個post 屌fsg

開心樂園餐玩具留俾高普

快啦屌你老母

怪唔得人地唔賣 成日送埋d垃圾比人當人地堆填區？

屌佢老味

送今季6分裂

希望一陣補完習有好消息

屌你announce一件先啦
lunch都食完啦

等埋一字排開

重補 ， 追news la

高普起身打電話未

Vvd全部ff news
得個唔知乜馬係堅料
堅有試咁解

唔洗搵錢牙？

無人推既

26呀

C.Adam_26

突然咁靜

回憶過去~

有冇順d嘅skysports link

26！ 26！

照咁既進度12點前都未必去到26個post

The window shuts in England and Scotland at 11pm.

About 16 hours to go, team.

利post需要既係比清

16個鐘要推多9.5個post

番工推唔到

それでも僕は君が好き

點解可以推得咁快

睇返球員通道片
好似利記d球員成日都要拖gip入場 高普仲要咩埋背囊 其實有咩野要帶
要帶gap同背囊先裝得晒
過多幾秒見到雲爺爺先帶得個公事包
阿d球員又係得個細袋

你班友真係為推而推

Vvd!!!!

射波啦

1你老母

你養我？

推得太快 追唔切

傷完未

冇咩好追 個邊朝早6點

軒巨養你

小朋友係咁

一個鐘推一個post

佢仔細老婆嫩

Bayern Munich president Uli Hoeness insists 'spending €100m on a player is a waste of money'

Breaking News
Liverpool's CEO Michael Edwards is prepared to take sick leave today.

Vvd s coming...

Sporting director

個市已經係痴左線

阿52m買馬列斯

個市俾支那人炒起曬

周身刀 有張（伯倫）利（馬）曼城 對 利物浦 17

Psg攪到咁

好7 走啦

陣間王者獌r聯踢佢出局兼三冠王
大巴大巴車落佢塊面到

有張仔加盟相未

無vdd

臨時縮沙

James Carroll 起身官宣張仔未呀

好耐無見哩類型post名

@SkySportsNews I hope #LFC bring in Lemar and Van dijk today. Both not easy deals #DeadlineDay

英國而家幾點

如果曼城買到山齊士
下場又可以睇佢係bench到傻笑

就7am

-7

哦，仲早

佢地梗係唔駛
成個聯賽等住供奉球員比佢地

利啲post名
10個9個柒

A山：唔洗我落場都報到仇

Wa 柒到唔敢睇🙈

柒到

10個差唔多6個我開
代表咗咩

fsg要靠呢鋪洗底

［左倫右利］曼城 對 利物浦 17

諗起你幾個post 前既.......

咁vvd呢

推得咁快 但一啲進展都冇

除咗你仲有3個柒頭

放棄啦

ナビ·ケイタ

你n幾

抵到爛
我地都比左35m佢
補少少換到個勁咁多

0

開名啦

[唉，又輸唔到] 曼城 對 利物浦 17

周圍樹敵

推到26

［紅利軍幽幽的屌打這曼城］曼城 對 利物浦 17

上面d post名做乜撚

7到

唔好比can子開is ok

阿一開樹敵post 就輸到碌柒，唔好亂黎呀

左倫右利雲迪克

等官宣等到癲左

好

可以再長D

邊個引戰先就輸先

三國歷史話我地知,

袁紹搞官渡之戰, 佢輸
曹操搞赤壁之戰, 佢輸
劉備搞夷陵之戰, 佢輸

屌 有無羞恥心

我味諗到名

日本好好玩

仍無雲迪克，高普掛念愛他

曼城都驚？

一推再推 推出利馬雲迪克 利迷需要～～

14:06
SANCHES LATEST

Swansea are close to agreeing a deal to sign Renato Sanches on loan from Bayern Munich, according to Sky sources.

Sky Sports News believes the loan fee to be paid by Swansea to the German champions for the year-long agreement is in excess of £2m

朝早7點你會做咩?

漢中之戰劉備贏
曹操打徐州都贏
打宛城又贏

三個都係當時最強勢

唔好勉強

決戰紫禁之顛呢

講緊大戰役, 你果d改變唔到大局勢的小戰役對

邊間教會

冇個音準

f5有無買後備?

先撩者輸

Vvd有幾唔easy呀
£70m車埋去啦

雲迪克~利馬配張伯倫

Yes你快d死

你係味撩我牙

[張氏情歌] 最城 對 鋓物浦 26

100m啦
送埋沙高同markovic喇

幫襯左咁耐 幾時先有得做member r下折

叫車買VVD, 再用100換

送埋保丹

終於有個正常

如果今年真係買埋lemar同vvd, 英超黎講利市應該係最大手筆

以為利po多後生仔 你地未聽過添

張氏懲哥

［天火焚城］金錢足球 對 熱血足球 17

Can子

準備定d金句屌柒fsg

所以發下夢好

笑到GAPGAP聲

柒字屌細力d
差個表後補

轉會最後一日折墮到係到玩post名

vvd
你最近還好嗎 還掛念利物浦fans嗎

要推po

仍無雲迪克 高普掛念愛他
亨利不買他 期望屌摩好嗎？

好狗
諗返林拔 我利對利迷球員都幾剋薄
反而啲獌迷愛迷就可以做到隊長副隊

寫得幾好喎, 有d女仔字FEEL

不過 I AM xxxxx

你叫張伯倫
我叫Jürgen Klopp
曾在某天你發現我
如兄妹的最初~~~

我覺得張氏懲哥好d

G持

嘩 ， 唔好啦

真係女仔

未見過女仔叫Felix

又樹敵

痴撚線,週圍辣火頭

Happy birthday to Alan Kennedy and @PReina25! 🎂

好撚煩

Why

又煩乜

無嘢

I like vvvvvd
You like vvvvvd
We like vvvvvd
Vvvvvvd~

屌你老母找埋條數深潛算

YNWA

Fsg don't bid vvd

修頓沈迷黑暗力量

動物台等

笠水既可以翻fb(っ´ω`c)

#OnThisDay in 2️⃣0️⃣1️⃣4️⃣ @lfc18alberto scored his debut goal for Liverpool in a 3-0 win at Spurs - the LB has played 113 times overall.

張氏懲哥點引戰

j左幾多億次？

14:15
MAHREZ UPDATE

Riyad Mahrez has been given permission by Algeria to leave the national team's camp in order to complete a transfer from Leicester.

The Algerian Football Federation announced that Mahrez was given permission to leave the Algeria squad and return to Europe to "formalise his transfer to his new club".

去邊

不如叫 「投降阿，唔買啦」

暑假眨下眼過左去，可能連你自己都唔記得左要落bid,係嗎？

雞

哥迪奧拿

少少野都畏首畏尾

連登無名無姓得個網名 驚乜春

九唔搭八!

你就g
最憎人乜都話g

宣左戰先啦

阿狗？賣走山狗

先安內啊，屌左fsg先

lihkg 最多就係哩種毒撚

拉姆正d

唔知到開波果日上唔上到30

以為又講緊阿狗

【館長】我喜歡雷姆，因為愛蜜莉雅她媽真是個操機掰，雷姆才是王道

屌 起晒身做野未呀

食緊早餐

古走未

晨早執番Q先啦

走左

起身屌西喇!!!!!!!!!!!

我lunch都未食 佢地憑咩

垃圾唔食野駁咩

edwards仲唔係岩岩起身食早餐
而家上網睇news

Deadline day is here for CSI Liverpool. Prepare yourself for van spotting, flight tracking and God knows what else on Liverpool Twitter!

3點應該官宣張仔

張仔

2017

完

有咩值得fol

見到flight tracking 就想笑

高普黎個個track

冇咁早醒啦
11點起身 食個brunch 先開工

往那張檯簽那張仔出阿

就算真係簽到人都唔係返米活架啦

feel 到乜柒都冇了

睇錯cls liverpool

無vvd 我都唔想做人了

Mahrez 去疤大熱喎

一樣意思

阿國美欺🙊

你痴撚線架

mahrez只係古四分一價錢

Vvd 去利夠大熱

vvd yes

簽多個人我去重慶大廈比咖哩佬任屌屎眼

你冇睇錯 Liverpool 係 cls

唔係
留隊熱過去猁

想問skysport live 幾時有得睇？ [香港時間]

去利8/11 留隊1/1喎

簽到中堅又唔放古我幫linda奶西

free vvd
free lemar

希望你有西奶

屌 笑左

買8贏11（唔計本金）vs 買1賠1 （唔計本金）

咁咪益左你？

1/1 rate 1.5
8/11 rate 1.73

Vvd讓我下沉 vvd讓我哭
Vvd待我薄情 vvd為人冷酷

[張利雲] 曼城 對 利物浦 17

(蔣)

想奶西咪出聲

Ox好似未official

唔係2 同 2.375？

1/1 係2賠

劉德華挑機, 劉德華輸

The announcement of Ox will be this morning

(James Pearce)

#LFC

佢想比人屌

今年SKYSPORT 條女唔得

JP訓醒了

vvd呢屌你

afternoon 啦bo

Edwards 呢？

已morning，快

其實搶lemar 不如打包埋山9

冇vvd 照反

The annoucement of VVD will be next life

唔好哂時間宣布啦 快手簽lemar vvd 重好

想阿迷進攻利市?

買到我比女屌

阿記買邊個頂ox？
馬c？lemar？

其實最想屌TC係
你唔落vvd bid都傾下其他中堅啦屌你老母愛德華

又binc

沙高到底keep低幾多binc圖

Bin c🙈

有鳩的女郎

Vinny O'Connor - our man at Liverpool today - is chasing the deals....

利子打阿迷幾好睇

f5緊官網

冇vvd 就唔簽中堅

vvd 係冇代替品

請釋放VVD 釋放達賴

f5緊利po

聽日要買鍵盤

英國先7點，應該11點都叫morning

已經無心情做野

今季未買到
仲有一季可以反

Who is Vinny

VVD 係修同我講想走

明明有官方

前面貼個條link成日彈廣告

即係要等到六點

咁7點叫咩

屌你沙高陰d陰d

vvd冇代替品
懦夫蘭有咪得囉

midnight

快啲送linda比修狗個新老細屌下啦

沙高收埋幾多binc圖

呢個未bin得 比啲時間

冇啊

後防一係+vvd 一係就夠人啊

咁我同老細講morning 先返工嚕

Live黎

陰濕沙高

LIVERPOOL

In

Dominic Solanke - Chelsea, fee by tribunal

Mohamed Salah - Roma, £34.3m

Andy Robertson - Hull, £10m

Out

Andre Wisdom - Derby, undisclosed

Tom Brewitt - Middlesbrough, free

Jake Brimmer - released

Jack Dunn - Tranmere, free

Toni Gomes - released

Kane Lewis - released

Alex Manninger - released

Adam Phillips - Norwich, free

Kevin Stewart - Hull, undisclosed

Sheyi Ojo - Fulham, loan

Ryan Fulton - Hamilton, free

Lucas Leiva - Lazio, £5m

Pedro Chirivella - Willem II, loan

Taiwo Awoniyi - Royal Excel Mouscron, loan

簽人未啊 屌你老母FSG

修頓玩夠扮唔賣遊戲未

無為意添

成班都想奶linda個西 扮晒發咒

Julian Draxler, Ángel Di María & Virgil van Dijk all signing for the Arsenal on #DeadlineDay

咪爆啦

沙高有冇mane bin c cap

古有神隱 成個相薄 毒圖

今日沙鳩成個相簿 binc圖

慘

今晚無VVD簽乜都假

好彩我唔出名
如果唔係又比人bin

睇黎無啦

說穿了

原來利收埋咁多垃圾

No

可惜
實cap到手軟

想問下蘭度 同 板南根 去左邊

簽到有位利子要一世迷fsg

用左ads block 唔知有

屌你老母Deadline班友好心就OT啦

簽到應該有一大堆人膜拜fsg

Work life balance

Aurier 呢條友有幾仆街?

改埋d串柒柒既名通常都係失分先兆

印象都2單

打人
串鳩全隊

冇幾可好似我地利子咁低調收斂

法國之前有單big 4 auditing firm放工之後send email俾員工罰一萬歐

好波

簽多幾個繼續抄

Bellamy, "...I don't see #LFC selling Coutinho. The owners have come out, and don't forget these owners also own the Boston Red Sox.

Bellamy, "Boston Red Sox don't sell players, they take your players. They never have done, their wage bill is the highest in baseball.

Craig Bellamy, "So if those owners come out and say they won't sell, they're used to this!"

抽返班阿狗幾個月先啦
比人撩左咁
16+1

沙拿就有

個個都j有咩cap

咁快頭dupdup 係咪後悔了

fsg 肯好似red sox 咁科水比利買人先算啦屌

你班友咪撚走數牙

唔熟mlb，mlb有得賣球員架？

【轉會SportsLight 】

《Telegraph 》記者Matt Law報導，#熱刺 向史雲斯報價收購羅蘭迪，企圖從 #車路士 手中截糊。

又hijack

鏝借左bony去意假
未必放

我轟搞咩

屌你老母ox個wiki咁撚多嘢嘅

低清,較順

真係有人找

邊個來

ibe

OX

gibbs

Serge Aurier drops massive Tottenham transfer hint as Man United and Chelsea eye potential £23m hijack

呢個勁呀 又唔係貴

罰錢姐，邊隊無

呢個好似麻煩友來

Crystal Palace have bid ~£23m for Mangala & optimistic #MCFC will accept. #CPFC want Sakho & vice versa but #LFC refusing to drop £30m price

@bbcsport_david

沙鳩

Molamola

之後好似話再犯要坐監
OT係香港人先會咁順攤

Ibe都入高普數，真係講唔過
條友級數好有限，先唔好講軟件，佢硬件都唔掂，下下拎波要修正

fsg:佢份2020先完 到時會通脹得好勁

屌
25好放啦

留隊了

米奴列first touch好過佢

條友踢茅夫踢到碌柒咁
唔知係咪自暴自棄

利迷集氣

擺和頭酒算啦

就係差個30m買人，沙鳩依d垃圾真係捐人不利己

把口依然好謙卑

神鋒撚者米

Fsg又然

LIVE LINK

離利既球員無咩邊個有好下場

14:49
'GO WHERE YOU FEEL HAPPY'

Philippe Coutinho will start on the bench for Brazil in their WCQ v Ecuador.

Here’s some quotes from Brazil Head Coach Tite, who has some advice for Coutinho.

“Go to where you feel happy. If it's Liverpool, I'll be happy; if it's Barcelona, I'll be happy… and with the others, I have to know my limit. I don't have to have an opinion on everything."

兩隊高層打交打贏果個要咪得

究竟簽到人未

差個5m係道strong hold
冇撚野阿？

沙高又放唔出

反正留係到都唔用
差個5m都唔放

下台楷

買賣都strong hold

fsg:吹咩

30m都冇 水晶鳩等降班啦

cls真係

fans not happy

同冇講嘢有咩分別

FSG計啲婆仔數無人夠佢黎

夠膽咁玩25古就好了

羅蘭迪都爭

修狗玩夠喇
係時候賣人

人地Mangala無話想去水晶宮
之前又話佢想去國米?

審判日 好似鋼鍊咁

人人都去疤 唔通人人都想去疤咩

水間宮差少少都唔bid埋Sakho
Sakho好過Mangala多多聲

日蝕了

走囝是咪開

Tite: I have learnt the 9up skill from Jurgen

Coach:關我撚事

再搶

唔答的話唔搶了

【轉會SportsLight】

BBC記者David Ornstein指，梅斯達菲留效阿仙奴，後者已打消斟介伊雲斯的念頭。

幫我搶啦咁

1001前佢無答我嘅話
我搶到就u開啦

走b開

佢未上水

你地開

101